香港醫生 果斷 仲好專業

同林鄭畀條仆街真係快啲死啦

有冇講其實係唔係唔洗啲廢官批准就可以咁做？
咁海關入境都好應該效法（雖然深藍）。

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造